想送物資上中大

吐露港係咪封咗?
同埋好多狗周啲車?
大學站有冇物資站送上中大?

我都想問。

推 同問

同問

推

同問，略盡綿力

push

要行大埔公路經崇基門入

大埔道，樟樹灘嗰邊

中大人依加特別想要油，麵包，風褸
麻煩幫我推推

入到，唔好再買杯麵，有N座杯麵山
如果有其他野食就好

自己落車攞單車上啦

琴日大家一伙行一係單車

不過其實食物好夠啦

要生理鹽水多d